一個人撘巴士比人恥笑

啲人全部一pair pair咁坐
點解巴士冇毒撚位架

全部都情侶位，毒撚都幾尷尬